蝗馬柒啲定阿仙奴柒啲？

屌你兩隊

1隊賤種 1隊狗隊 差不多

四腳足球會